打武肺疫苗係中共最俾七婆功課，如果唔夠一半人打七婆應該要下台

應該唔打就死刑